學生想試下月供股票儲錢有冇得諗

大學生 有返pt 一個月4-5k
有儲小小錢 2xk 想學下投資理財
睇過下 每個月最低供可以1k 所以想試下
大家覺得好唔好
Btw都係供下藍壽 有冇意見

試下無壞
多9魚

1k可以用來做乜？

不如比我 我即刻幫你翻倍啦

個本咁細 曬撚氣 手續費都蝕埋

擺落馬會仲實際

1k拎去call g算啦

其實一直諗唔明點解要月供 係玩既就自己了解下幾錢入係最好 一次過放落去

月供係就係可以做到平均成本，但問題係好多時會買貴左 當然都會買平左，咁就睇你幾錢先覺得平 寧願等到個個價位先一次過買 等唔到咪唔買 買住etd 個d 收下息先

美股就咁買咪得，唔洗供

供1K，中銀手續費50蚊
未等佢升，已經先扣起5%

月供真係好on9行為

呢排咁多呢啲po,想月供明明隔離有月供po都唔去

新手湧現

no problem
儲儲下就變多

5%?
0.5%呀

數學家

既然1k 係affordable 點解仲諗？50 蚊手續費得罪講句去旺中掃個街都冇左啦

我供左一年鬆d 差唔多十皮野了

50手續費好貴

50%呀

你有理財諗法已經好好啦， 積少成多
我肯定你可以35歲前買到樓

美帝ETF啦

1500啦，用一通計晒手續費都唔使十蚊個月
遲啲grad再慢慢加注

有比較咪覺得貴
但講真一個月先50蚊 食個lunch都冇左啦
我原意係唔好太計較去邊度供，應該即時開始

儲錢 (O
月供股票 (X
學生個陣儲夠應急錢先 買股票既話 到你想用個陣會拎唔切出來

月供po d人好惡

你食咩lunch咁貴

用一通

一個月最小皮半兩萬閒錢先諗月供啦
2k年供咋嘛

你食咩lunch咁cheap

唔多錢既話咪每兩個月試下一手3140標普
一手大約二千幾蚊 , or 如果係本地証劵商買就直接voo
月供港股不了

我依d叫慳
我食開大快活

供都唔供港股喇

你做緊野定點
出d 商貿區食個茶記都四十幾蚊起跳啦

自己帶飯啦
有好多平野食架

月供富士大廈

個個星期都學生儲錢post
哂鳩氣啦，都係果句，你後生唔屌閪，唔通儲黎老左去叫雞咩
有錢，又日日對住D學生妹，咁都唔屌
D錢留黎溝女屌閪啦，努力D讀書搵多D錢，出黎做野，一棍都多過讀書供既一年啦
時間係買唔返，比你叻極儲到出黎做野未得果十萬八萬

講咁大段都係廢話

大學生唔好，會後悔

點解？咪就係解釋點解月供唔好 雖然係常識 但好多人想要方便走去月供...

呢個真。
利申：讀U月供$2K，出到黎每個月供緊$25K，好彩讀U個時無為呢$2K節衣縮食。

而家先發現

我係絲

係 由零開始

我都想

有道理不過我係絲打

絲打都可以包返幾條仔
去旅行打下卡

留明學野

如果你平時係好大洗 無自制能力 唔拎去供係會洗撚啲錢既 我建議去供 作為一個起步係唔錯既

唔使啦立即all in tsla Amazon apple 大學生可以借loan 買 唔使慳住慳住 借政府錢利息好低 用嚟買股票就啱晒 你睇吓之前嘅歷史 一年最少都賺10% 以上 等睇美股又準備爆升